狐狸果然是老的狡滑

【狐狸果然是老的狡滑】

劉細良當日想陰乾梁天琦句「光復香港、時代革命」比人識穿咗佢個分化陰謀

轉個頭幾個月後就搵班廢中廢老戴個膠七頭，然後就話「時代革命經已發生緊」

屌你老味，之前抹黑句口號你本來就應該向香港人叩頭道歉，點知你可以無恥到催毀唔成，就騎劫然後再膠化句口號，呢啲政治厚黑大家一定要學

shorturl.at/vzKSZ

Copy from 無神論者的巴別塔

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

亨利有無同佢個黑警老婆離婚？解釋左先

無神論者的巴別塔都睇，仲當聖經
樓主on9唔係扮架喎

係
駁唔到就話人on9

五毛出動

係
今晚執唔少

辛苦巴打

廢撚事駁你on9仔呀
仲認埋中意睇呢個page
繼續護主啦傻仔

錯判左句野係on9
但on9得過你班熱狗日日追擊？
喂，熱狗吠兩聲呀